【純投票】你地會叫自己做連登仔定高登仔？？？？？？？？？？？？？

正評：連登仔
負評：高登仔

高登仔
個朵響啲

哈哈你都變左過街老鼠ＷＯＲ～唔好改名偷偷地返來呀！